突發：特朗普長子個女友中左武漢肺炎

美國傳媒報道，總統特朗普長子唐納德的女友、前霍士新聞女主播吉爾福伊爾（Kimberly Guilfoyle），周五（3日）確診新冠肺炎，屬無徵狀感染。消息指，唐納德沒有染疫，二人將乘車回家，不會坐飛機。
據報，51歲的吉爾福伊爾原定周五晚出席南達科他州拉什莫爾山的活動。特朗普當晚在拉什莫爾山有演說，她與唐納德都沒有與特朗普接觸，亦沒有與特朗普同乘空軍一號到當地。
吉爾福伊爾與42歲的唐納德於2018年開始約會，她是加州民主黨籍州長紐瑟姆的前妻。她曾是霍士新聞主播，目前是特朗普競選團隊的成員，是特朗普勝利財務委員會主席，專責競選經費籌集工作，時常與唐納德一同出席籌款活動。

汁：東方唔貼link

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

China!!!!

長子病危會點

快啲死全家

侵仔叫爸爸出手啦

咁撚大獲

大豆侵忍到幾時

本身一直都好期待侵侵會做嘢
但等咗咁耐真係人都灰撚埋
大豆侵

撚緊狗 等多陣

肺炎當感冒，小事!

侵：我越來越憤怒

屌侵打手全面進場

[⇩ 美國形勢大好⇩]

咁多一三五毛

42歲有錢仔食51歲呀婆

死撚埋會唔會直接殺返習種個女報仇

中共捏住Trump個大豆春袋

點解樓主會睇東方

有錢佬都咁

大豆侵就黎死全家都唔做野

Soybean trump

blocked

燒到埋自己到la, 係咪仲要同中國講trade deal 呀癈侵

block你老母咩 死侵粉

CHINA!

已封鎖會員 小奴狗狗
已封鎖會員 小奴狗狗
已封鎖會員 小奴狗狗

老婆有事，但老公冇事

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

大豆侵呢排搞咩 神隱左咁耐既

Btw google下先知
佢個仔個老婆仲老過自己嗰個

跟

因為圍爐打飛機冇意思囉
唔睇又點知佢哋想jm9，吹緊咩風

人如其名
做狗啱曬

侵侵愛後生女
侵仔愛阿婆

拜登做仲強硬

大豆侵：就算我個仔中肺炎死我都唔會制裁！

42歲食51歲
有錢都咁玩法
係咩玩法

trump仔都好似同佢老豆一樣反共
手足

侵忍到屙爛屎未

太好了
天有眼

咁得閑快啲去奶侵袋底啦

MILF

遲啲新抱嗌奶奶做妹妹

長子要救美國，請即刻同女友打車輪，自己中埋佢

要賣大豆，不了

可能要好似英國BJ 中埋先識醒

總統特朗普長子唐納德
個仔又係叫Donald？

51歲中好正常